有冇人想去"busking"玩下啲另類野？

例如postrock, Shoegaze, 電子, reggae

唔係POP既都想試下

賣藝好難打咩

busking玩呢啲正喎！

我有ff自己係街玩post rock
但學藝未精

Indie撚在此
利申: 女vocal

以為你係鼓手